決定左咁再理佢啲咩壞習慣

唔會再話你
唔會再同你講你啲壞習慣
你自己都唔想改 我講多句都冇用
講多句又嫌煩 又黑面
我收皮 咁得未

唔記得講

119中環見119中環見

個心又好唔舒服

巴打 身同感受 星期日見啦 叫口號叫大聲啲

完全明白
講出黎係想佢改變
係想大家相處得舒服啲
但次次講完佢都黑曬面擺款死人樣出黎
屌你老味老鳳受9你咁

忠言逆耳

咁唔再講囉 好未呀女朋友

我咁樣同男朋友講 佢話呢 d 小事 I don't fucking care

佢地根本冇心改

咩壞習慣先 大唔大影響先
老實講
我係要男朋友唔係要個老母